(準備復工day1)香港本日暫無新增確診個案

試過啦﹗跟住又大爆發

信政府 Yeah